有冇人覺得經銀行抽IPO易中過經紀行抽

銀行試過抽三次都中到

反而牛牛只係中過一次
銀行孖展息又平D

一手黨就抽匯豐，孖得多就牛牛，完

牛牛我都孖過
都唔中
剩係中過移卡

孖唔到甲尾or乙組就經銀行抽
牛牛手續費同利息，幾次唔中都好傷
D人大手孖牛牛係貪暗盤有傻散

山泉四十幾蚊嗰班

之前用妖才現金抽
成日抽唔中

但銀行無暗盤

其實就應該無關係既
佢地都係遞你個身份証出去 跟住等結果返黎

長揸冇所謂啦

唔係wo成日聽 證卷行 呃你貨

跌果d咪易中

應該咁講 suppose中完之後 銀行/證券行會收到個list, show晒佢間野每個客抽幾多 最尾中幾多
（利申：過銀行 同證券行）

但如果你個間真係呃你得都無辦法
我之前做既行 就係中幾多 自動入返幾多去客戶口

喺商場定係辦公室屙屎舒服啲？

但點解螞蟻尋日收晒皮
今日仲有人收sms話中左